{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001221",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011880",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 플랙스9 (FLEX9)"
    },
    "text": "2021年7月にオープンした議政府フラックス9は、1号線議政府駅1番出口から徒歩1分の距離で非常に近い。客室は計32室で構成されており、すべての客室にはディズニープラスとネットフリックスを視聴できる機能と空気清浄機、快適なラテックスベッドが提供される。また、宿の周辺には議政府凡骨駅、1号線議政府駅、議政府軽電鉄議政府駅、議政府中央駅、議政府市庁駅などの電車駅があり交通が便利だ。韓国語を含む様々な言語で案内を提供している。宿では駐車を先に終え、入室時間に合わせてのみ駐車できる。それぞれの客室はディズニープラスとネットフリックス視聴が可能で、ネットカフェシステムが設置されたコンピューターと座るとマッサージが可能なマッサージチェア、スタイラーなどが提供される。また、客室は常に清潔な状態を維持するためにセスコムバスに登録された業者から害虫防除などの管理を受けている。フロントには可愛らしいデザインの焼酎マシンと香ばしいコーヒーが用意されている。未成年者は宿泊が絶対不可能であり、必ず身分証明書を持参しなければならない。退室時間を守らない場合、追加料金が発生する。宿舎に対する訪問客のレビューは概してきれいで雰囲気がきれいだという評価が多いが、駐車が不便だという意見もある。一部の客室では夜にうるさくて不便だという意見もあり、掃除状態と関連した多様なレビューもある。しかし、価格対比では良い宿として推薦できるという意見もある。",
    "QA": [
        {
            "question": "議政府フラックス9はいつオープンしましたか？",
            "answer": "議政府フラックス9は2021年7月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "議政府フラックス9はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "議政府フラックス9は1号線議政府駅1番出口から徒歩1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "議政府フラックス9の客室数は何室ですか？",
            "answer": "議政府フラックス9の客室は計32室です。"
        },
        {
            "question": "議政府フラックス9の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "議政府フラックス9の客室にはディズニープラスとネットフリックスを視聴できる機能、空気清浄機、快適なラテックスベッドが提供されています。"
        },
        {
            "question": "議政府フラックス9周辺の交通は便利ですか？",
            "answer": "はい、議政府フラックス9の周辺には議政府凡骨駅、1号線議政府駅、議政府軽電鉄議政府駅、議政府中央駅、議政府市庁駅などの電車駅があり、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "議政府フラックス9ではどのような言語で案内が提供されていますか？",
            "answer": "議政府フラックス9では韓国語を含む様々な言語で案内が提供されています。"
        },
        {
            "question": "議政府フラックス9では駐車はできますか？",
            "answer": "はい、議政府フラックス9では駐車が可能ですが、入室時間に合わせてのみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "議政府フラックス9の客室で利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "議政府フラックス9の客室ではディズニープラスとネットフリックスを視聴できる機能があり、ネットカフェシステムが設置されたコンピューターやマッサージチェア、スタイラーなども利用できます。"
        },
        {
            "question": "議政府フラックス9では害虫防除などの管理は行っていますか？",
            "answer": "はい、議政府フラックス9では常に清潔な状態を維持するためにセスコムバスに登録された業者から害虫防除などの管理を受けています。"
        },
        {
            "question": "議政府フラックス9のフロントで提供されているものは何ですか？",
            "answer": "議政府フラックス9のフロントでは可愛らしいデザインの焼酎マシンと香ばしいコーヒーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は議政府フラックス9に宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は議政府フラックス9に宿泊することはできません。必ず身分証明書を持参しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "議政府フラックス9の退室時間を守らない場合、どうなりますか？",
            "answer": "議政府フラックス9の退室時間を守らない場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "議政府フラックス9に対するレビューはどうですか？",
            "answer": "議政府フラックス9に対するレビューは概してきれいで雰囲気がきれいだという評価が多いですが、駐車が不便だという意見もあります。一部の客室では夜にうるさくて不便だという意見もあり、掃除状態と関連した多様なレビューもあります。しかし、価格対比では良い宿として推薦できるという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 779
    }
}